其實成日都鄧阿曾鈺成好辛苦

以佢既智慧同知識, 肯定會睇得到所有既社會問題既癥結
亦都好肯定佢好明白民主制度既價值同意義
甚至乎相信有民主自由人權, 社會先會好 (正如佢提出以撤回831為基礎黎重啟政改)
但偏偏礙於身世, 真係唔可以有果句講果句
講句野出黎都要反覆咁諗, 呢句會唔會太親民主, 果句會唔會太反建制
永遠都係絞盡腦汁諗個中間位出黎, 包裝好佢唔會得罪人 而又令你明佢想講咩
曾鈺成真係個天才黎, 佢又唔似係貪錢貪權果D, 都唔知佢係咪比共產黨鏈住春袋 定係真係大中華膠到冇得救果種

屌你老鼠都好信？

起碼背得哂議事規則...
宜家果個？

呢個人都吹奏既話
香港離國破家亡不遠矣

你覺得一個內心否定民主既人會講得出無前設下重啟政改?
周浩鼎會講得出? 何君堯會講得出? 梁美芬會講得出?

點樣吹奏? 你否定佢既智慧同知識? 香港政壇上論呢兩方面有邊個及得上佢?
又係只開立場不問是非?

死係聰明人手上，無話可說

問題係而家成班庸才，一定唔會服

屌你老母
佢講送中條例可以繞過立法會呀
想幫老鼠成洗白呀？

佢起馬做每件事都有根有據，以理服人

我有話佢唔係建制派咩?
建制派就等於內心唔信民主? 有D人係為錢 有D人為權 有D人係比人捏係春袋 有D就真係大中華膠
我唔係話佢身在曹營心在漢, 我係話佢左右做人難姐, 兩邊都想幫 同時又兩邊都驚得罪

淨係講佢開創剪布先河都有排講啦

唔好連基本嘅good cop bad cop嘅把戲都信先得好無？

佢做特首 大撚鑊

如果你真心咁諗 咁你應該弱智多啲
你而句野咁樣講 白搭架啦 戇鳩
改做林鄭又得 盧偉聰都得 我老母都得啦

ON撚79, 林鄭會講拎走831重啟政改? 定盧偉聰會叫政府反思點解年輕人咁反建制?

佢只不過係一個蠱惑版嘅曾俊華
樓主真係當佢民主派

佢係有政治智慧同好醒目,係真正政治家不過係敵人果邊

老鼠成真心勁，但係佢依家講得出呢d說話係因為無任何政治包袱

老鼠成應該係真愛國份子 某程度亦係典型既中產藍絲
佢講過好多次香港要有真普選 我覺得係真心
去番幾年前 佔中之前黎諗
事實上大部份香港人根本無諗過咩香港獨立
係"一國"之下 只要有樓有食有得年年飛日本就夠
只係搵個熟商界既 好似陳德霖 薯片 依班溫和建制出黎選 就可以50年不變
唔會有gphone 唔會有天崎 唔會有陳浩天

依家777 vs 抗爭世代
香港獨立意識愈黎愈強 強國唔知有無後悔無聽佢講

無錯，佢係聰明人
但同時都係賤人

佢的確有政治智慧 都好合適係呢個生態生存
但係呢種雙面人你永遠唔知佢下一歲想點
比呢種人若果掌權 分分鐘賣完你豬仔 你仲會多謝佢

如果佢唔信既話點講得出? 佢都退出政壇, 佢突登講D自己都唔信既野黎搏民意有咩意義?

我建議你
唔好咁天真完全相信建制派既人係有良知
聽下好啦 佢城府深 功力高

就算佢能力幾高都好,佢肯定係敵人唔會係朋友,唔好有太多幻想

佢最多叫有學識講嘢有條理有紋有路，唔同鼠王，元秋，何妖果幾件蛋散果種發爛渣方式

但要記住佢始終係建制派仲要係深入果隻，要歸隊佢都係會歸隊

修訂《逃犯條例》爭議未息，觸發連場示威衝突。特首林鄭月娥今早（7月1日）在七一慶回歸酒會上致辭，承諾港府會以更開放包容態度施政。

林鄭月娥表示，近月發生的矛盾紛爭，讓她徹底明白作為從政者，應準確掌握民情，「縱使有良好意願，也必須開放包容；縱使政府雖重視行政效率，也必須耐心聆聽」。

她強調，經過這次事件後會汲取教訓，確保以後施政會更貼近民生、民情和民意，積極回應社會大眾的所思、所想和所求，第一步便是改變政府施政風格，「變得更開放、更包容，聽取民意工作要革新」。

她指出，上述工作刻不容緩，會由自己開始，包括安排更多時間親自會見不同黨派、階層和背景的人士，讓自己能保持政治觸覺，掌握社會脈搏等。

唔知你又係咪會覺得林鄭信佢自己講嘅嘢呢？